有無人父母係養兒防老，但係自己就要幫仔女比埋首期

屎就我食曬 福就人地享

你up乜膠